# GetText Sample Blog on RoR.
#
# Copyright (C) 2006 Masao Mutoh
#
# This file is distributed under the same license as the Ruby-GetText-Package.
#
# LIN CHUNG-YI <xmarsh at gmail.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: blog 2.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-15 00:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2006-08-15 09:38+0800\n"
"Last-Translator: LIN CHUNG-YI <xmarsh at gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_TW <xmarsh at gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: app/helpers/articles_helper.rb:42
msgid "Ruby Links"
msgstr "Ruby連結"

#: app/helpers/articles_helper.rb:50
msgid "Old articles"
msgstr "舊文章"

#: app/models/article.rb:-
msgid "article"
msgstr "文章"

#: app/models/article.rb:-
msgid "Article|Title"
msgstr "標題"

#: app/models/article.rb:-
msgid "Article|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/article.rb:-
msgid "Article|Lastupdate"
msgstr "最近更新"

#: app/controllers/articles_controller.rb:58
msgid "Article was successfully created."
msgstr "文章已成功建立"

#: app/controllers/articles_controller.rb:75
msgid "Article was successfully updated."
msgstr "文章已成功更新"

#: app/views/articles/edit.html.erb:1
msgid "Editing article"
msgstr "編輯文章"

#: app/views/articles/edit.html.erb:9 app/views/articles/new.html.erb:9
msgid "Title: Required."
msgstr "標題需要填寫"

#: app/views/articles/edit.html.erb:11 app/views/articles/new.html.erb:11
msgid "Description: More than 10 characters."
msgstr "描述需多於十個字"

#: app/views/articles/edit.html.erb:13 app/views/articles/show.html.erb:4
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/views/articles/edit.html.erb:18
msgid "Show"
msgstr "觀看"

#: app/views/articles/edit.html.erb:19
msgid "Destroy"
msgstr "刪除"

#: app/views/articles/edit.html.erb:19
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎?"

#: app/views/articles/edit.html.erb:20 app/views/articles/show.html.erb:5
#: app/views/articles/new.html.erb:18
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/views/articles/show.html.erb:1 app/views/articles/index.html.erb:1
#: app/views/layouts/articles.html.erb:7
msgid "GetText Sample Blog on RoR"
msgstr "GetText 的 RoR 部落格範例"

#: app/views/articles/new.html.erb:1 app/views/articles/index.html.erb:4
msgid "New article"
msgstr "新文章"

#: app/views/articles/new.html.erb:13
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: app/views/articles/index.html.erb:7
msgid "No articles were found."
msgstr "找不到文章"
